## ТЕОРИЯ ОБРАБОТКИ ФИНАНСОВОЙ ИНФОРМАЦИИ

Принимал Рогов М. Г. 

ТЗ в папке money.tracker/docs

Ссылка на разработанное приложение 
[https://play.google.com/store/apps/details?id=org.ewardloi.MyMoney](https://play.google.com/store/apps/details?id=org.ewardloi.MyMoney)

Ссылка на разработанный сайт 
[https://money.alexloi.site/#/](https://money.alexloi.site/#/)


